女朋友將我條丁比喻為BB彈槍 代表乜野

女朋友將我條丁比喻為BB彈槍 代表乜野

廢jer

d 精咩色都有

軟皮蛇

滴滴仔

Chok一下就射

頂多只可褻玩供娛樂用 而不可打真軍上大長面 為港女竊笑把弄之玩物也

場面

得個樣

假槍

拎出黎會比人笑

啲子彈好平

卡彈

細路仔先鍾意玩

邊類bb彈槍先
連射電槍、氣手槍一下一下定文具舖手拉一打一